好似做d咩都做唔好咁

做野打爛野
返工又會執錯單比錯客
出去嗰陣又成日漏野
好似無論做d咩都做唔好咁
好頹

好少事啫 唔好頹

份工係啱啱先返？
我個時第一日返放題又倒瀉野又打爛杯
比人屌到仆街

返左無耐 已經做錯好多野
個老闆話無事無事
我就真係唔信佢無事啦

一兩樣做錯都無乜野
但都錯唔少，仲要成日都失誤
真係好頹

有無人明

無力感出曬嚟

試下做自己理想ge 野
可能你只係覺得份工廢, 冇上心做

慢慢嚟喇
慢慢做好d 慢慢學咪得

double check before release to public

可能係 份工有d hea

怕老世已經對我失望